過街老鼠網絡蛆蟲暨太子爺仇思達記唔記得兩年半前呃過幾多like？

而家牠利用、鼓惑群眾周圍玩網絡欺凌，梗係幫手同牠宣揚柒事啦
其實大灣駒政治生涯已完(6)

今時今日仲信仇狗果啲益友
尤其果啲朋黨Jojo Wu、陳興旺、犁牛IQ過唔過60

啲益友諗好點搬龍門未？

哇，回力標又中

如果在抗爭中缺席，卻嘲諷別人「無用」云云，這些人則顯得更加「無用」。

大灣駒做乜咁話自己呀！

在強權之前，誰肯站出來抗爭的，也不應該遭到潑冷水，除非你站在了強權的那一邊。

大灣駒咪即係話今時今日既自己投撚左共？

又中

仇思又中

Del撚埋post
大灣駒心已虛

del post唔會del埋張cap圖
掩耳盜鈴冇用架
你大灣駒以為del左post唔會再有人知？
唔好咁天真啦

del埋個facebook account嘛笨柒

屌到啪啪聲

擺明有mon post

已經係歷史文件

又話唔上連登

有冇上就唔肯定
但一定知Emilia Wong tag佢個post既圖俾佢

兩年半就乜都唔記得哂

而家做啲野咪同共產黨冇分別囉
周圍打壓、欺凌意見唔同既人